一句到尾，連囝你依家係唔撚係歧視我地肥人先？

無撚野牙

yes

走啦肥西

要求比番肥婆icon我地囉

牙你老母